% Chapter Template

\chapter{Foundation} % Main chapter title

\label{ideas} % Change X to a consecutive number; for referencing this chapter elsewhere, use \ref{ChapterX}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION 1
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{Supporting Math}

UNSW with PageRank.

For each agent $A_1, A_2, ..., A_n$ with votes $V^i_1, V^i_2, ..., V^i_n$ in each election $i$, define the ranking of $A_i$ by $A_j$ as:
\begin{equation}
    \textit{var}(i, j)\ =\ \frac{1}{\sqrt{2\pi\sigma_j^2}}e^{\frac{-(V_i - V_j)^2}{2\sigma_j^2}}
\end{equation}
Where $\sigma_j$ is the standard deviation of $A_j$ which we calculate for each actor across all the elections they vote in. 

\begin{equation}
    \sigma_i = \sqrt{\frac{1}{n-1} \sum\limits_{j:i\mapsto j} (V_i^j - est(j))^2}
\end{equation}
Where $n$ is the number of elections $A_i$ voted in and $est(j)$ is the current estimate for the true value in election $j$
Now construct matrix $\mathbf{M}$ such that:

\begin{equation}
    \mathbf{M} = 
    \begin{bmatrix}
    g(1, 1) & g(1, 2) & \dotsm & g(1, n) \\
    g(2, 1) & g(2, 2) & \dotsm & g(2, n) \\
    \vdots & \vdots & \ddots & \vdots \\
    g(n, 1) & g(n, 2) & \dotsm & g(n, n) \\
    \end{bmatrix}
\end{equation}

Where 

\begin{equation}
    g(i, j) = \frac{(var(i, j))^{-1}}{\left(\sum\limits_{k:k\mapsto j} var(i, k)\right)^{-1}}
\end{equation}

Now define the vector:

\begin{equation}
    \mathbf{T} = 
    \begin{bmatrix}
    \tau_1 \\
    \tau_2 \\
    \vdots \\
    \tau_n \\
    \end{bmatrix}
\end{equation}

Where $\tau_i$ the trustworthiness of $A_i$ in the range $[0..1)$. We will say that the true trustworthiness values are those such that:

\begin{equation}
    \mathbf{T}^{-1} = \mathbf{T}^{-1}\mathbf{M}
\end{equation}
%-----------------------------------
%	SUBSECTION 1
%-----------------------------------
\subsection{Subsection 1}

Nunc posuere quam at lectus tristique eu ultrices augue venenatis. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Aliquam erat volutpat. Vivamus sodales tortor eget quam adipiscing in vulputate ante ullamcorper. Sed eros ante, lacinia et sollicitudin et, aliquam sit amet augue. In hac habitasse platea dictumst.

%-----------------------------------
%	SUBSECTION 2
%-----------------------------------

\subsection{Subsection 2}
Morbi rutrum odio eget arcu adipiscing sodales. Aenean et purus a est pulvinar pellentesque. Cras in elit neque, quis varius elit. Phasellus fringilla, nibh eu tempus venenatis, dolor elit posuere quam, quis adipiscing urna leo nec orci. Sed nec nulla auctor odio aliquet consequat. Ut nec nulla in ante ullamcorper aliquam at sed dolor. Phasellus fermentum magna in augue gravida cursus. Cras sed pretium lorem. Pellentesque eget ornare odio. Proin accumsan, massa viverra cursus pharetra, ipsum nisi lobortis velit, a malesuada dolor lorem eu neque.

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION 2
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{Main Section 2}

Sed ullamcorper quam eu nisl interdum at interdum enim egestas. Aliquam placerat justo sed lectus lobortis ut porta nisl porttitor. Vestibulum mi dolor, lacinia molestie gravida at, tempus vitae ligula. Donec eget quam sapien, in viverra eros. Donec pellentesque justo a massa fringilla non vestibulum metus vestibulum. Vestibulum in orci quis felis tempor lacinia. Vivamus ornare ultrices facilisis. Ut hendrerit volutpat vulputate. Morbi condimentum venenatis augue, id porta ipsum vulputate in. Curabitur luctus tempus justo. Vestibulum risus lectus, adipiscing nec condimentum quis, condimentum nec nisl. Aliquam dictum sagittis velit sed iaculis. Morbi tristique augue sit amet nulla pulvinar id facilisis ligula mollis. Nam elit libero, tincidunt ut aliquam at, molestie in quam. Aenean rhoncus vehicula hendrerit.